【無再提起 = 唔存在？】亞投行係咪已經收撚左皮？

大灣區一路一帶就成日提起

亞投行好似已經絕口不提
咩事？